紐約、倫敦、巴黎、東京呢D大城市都曾經經歷過這種事

紐約

倫敦

巴黎

東京

咁我地住緊o既地方呢?唔通可以避過呢劫?

Er.........點解你會覺得香港係目標？九唔搭八

香港有蘭桂坊慘劇

無話香港係目標,只係覺得大城市似乎總會遇到呢個劫

呢單都唔係恐怖襲擊

中國領土 緊係用坦克車洗下皇后大道馬路

共匪殖民仲唔夠恐怖 為禍至今，一定係咁多襲擊之中最慘烈既

香港

每日百五個恐怖分子

六七暴動
成千粒炸彈

你依家係講緊恐怖襲擊同邪教，解釋下喺香港發動襲擊有咩好處先

香港到而家都冇事係因為仲有條邊境係到
將來融左條邊界就難講鳥

咁樣新加坡有冇？

因為紐約、倫敦、巴黎、東京係國際大都會
香港係自稱國際大都會

恐怖份子只係會對真正嘅國際大都會下手
對於嗰啲根本唔係嘅城市 唔會嘥心機

巴黎都國際大都會？
點國際法？

起碼國際過香港啦

巴黎係世界中心嗰陣紐約仲打緊仗啦

好撚多黑人扒荷包

好多東歐難民呃錢就真
有好多黑人係街邊打地攤賣手信，咁撚高大唔敢行近

多謝巴打提供資訊
北非黑人加東歐Gypsy，扒中國大媽荷包，仲唔夠國際化？

97回歸

仲有中東ISIS

六七暴動係咩？

冇野可以阻到香港人番工